\newcommand{\komentar}[1]{{\leavevmode\color[rgb]{1.0, 0.13, 0.32}#1}}
\newcommand{\sediva}[1]{{\leavevmode\color[rgb]{0.5, 0.5, 0.5}#1}}
\newcommand{\dotaz}[1]{{\leavevmode\color[rgb]{0.0, 0.5, 1.0}DOTAZ:#1\\}}
\newcommand*{\anglictina}[1]{\noindent\colorbox{green!30}{\parbox{0.98\linewidth}{\textcolor{green!80}{AJ }#1\\}}}

%{\parbox{0.98\linewidth}

\setcounter{chapter}{0}
\setcounter{section}{1}

\addcontentsline{toc}{chapter}{Introduction} % SEM NESAHEJTE!
\input{kapitoly/01Introduction.tex} 



\addcontentsline{toc}{chapter}{Forensic audit and its computer support}
\input{kapitoly/chapter_Forensic_audit_and_its_computer_suport.tex}


%\addcontentsline{toc}{chapter}{Original methodology for the (computer aided) forensic audit}
\chapter{Original methodology for the (computer aided) forensic audit}
\komentar{Jsem si vedoma, ze jsem clovek, ktery to nikdy nedelal (= omezena znalost).
Toto je jak to chapu. Toto neni jak by to nekdo mel delat. Toto je seriozni pokus popsat proces forenzniho auditu.
PROCESNI DIAGRAMY!!!

vystupem = okomentovany obrazek, ktery dava hlavu a patu

a Use case diagrammem pak kontaktovat praxi

}

\chapter{}
\komentar{
tato kapitola by asi mela obsahovat oduvodnene pozadavky na vlastni metodiku, pouzitelnou ve FA s ohledem na ostatni pristupy a metodiky
}

\dotaz{co jsou osatni pristupy a metodiky?}
\dotaz{jaky je rozdil mezi metodikou, kterou uz mam vytvorenou v arisu a touto vlastni metodikou?}


\chapter{Design of an information system for support of forensic audit}
\komentar{
vsechno o tom systemu jako takovem, ale tak, aby to navazovalo na predchozi...?

prostredi webu + silne zabezpeceni, reporty, export, pdf\\
maly informativni obrazek, ktery poskytne uzivateli informaci o tom, co se stalo\\
! pripojit pripady uziti vcetne zavislosti\\

jedna se o aplikaci, ktera provazi celym projektem (zadanim) forenzniho auditu. sice existuji i jiny nastroje pro podporu takovychto projektu, ale projekt ma useky a nam jde o integraci porizenych vysledku

}


\chapter{Discussion}
\komentar{
	\section{Further improvements}
\begin{itemize}
	\item pokryt dalsi administrativni casti (zacatek, konec)
	\item detailnejsi navrh a implementace
	\item detailnejsi osetreni rizik
	\item zamysleni nad sdilenim zkusenosti (duvernost vs. rust expertyzy auditorske spolecnosti)
	\item vyuziti mimo FA - jina administrativa + moduly pro vyuziti policii / soudy
\end{itemize}
	
	
	pouzitelne technologie!
}



%\input{01Introduction.tex}
%\chapter*{Overview} \addcontentsline{toc}{chapter}{Overview} % SEM NESAHEJTE!
%\input{02Overview.tex}
%\chapter*{Analysis}\addcontentsline{toc}{chapter}{Analysis}
%\input{03Analysis.tex}  % Kapitola 3, je vkládána z jiného souboru
%\chapter*{System Requirements}\addcontentsline{toc}{chapter}{System Requirements}
%\input{04SystemRequirements.tex} 
%\chapter*{Design}
%\input{05Design.tex} %\addcontentsline{toc}{chapter}{Design}
%\chapter*{Conclusion} 
\addcontentsline{toc}{chapter}{Conclusion}   % SEM NESAHEJTE!
%\input{06Conclusion.tex}  % Závěr, je vkládán z jiného souboru


